HBO做乜冇左哈利波特？

頂， 明明早幾日仲睇緊第6集懷念下石內卜

點知今日一上去想睇埋個尾， 全部哈利都冇哂

打左俾HBO, 佢地話license 5月尾完

四月就要下架

冇得再睇